施政報告隻字不提「大灣區」！反了反了？

2019 施政報告全文：「大灣區」出現次數 = 0

2018 施政報告全文：「大灣區」出現次數 = 33

咩意思？！？！

一戴一露呢

有喎

Where?

無人覺得奇怪？

一戴一露